新手bass想問有咩網可以睇gear野?

淨係知樂活道同gear宅男..
你地通常係邊睇gear野?

睇鬼佬野